錫非連二十年以上球迷緊急召集區［舉手emoji]

Come on you 錫非連！🙋‍♀️

阿狗等輸波啦屌你老母

Come on you sxxxxxxxfield!